<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>变频器工作原理是怎样的？ on 变频器软启动柜厂家</title>
    <link>https://en.lyskjd.com/zh/docs/</link>
    <description>Recent content in 变频器工作原理是怎样的？ on 变频器软启动柜厂家</description>
    <image>
      <title>变频器软启动柜厂家</title>
      <url>https://en.lyskjd.com/img/mstile-150x150.png</url>
      <link>https://en.lyskjd.com/img/mstile-150x150.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh</language>
    <atom:link href="https://en.lyskjd.com/zh/docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>变频器使用说明书目录</title>
      <link>https://en.lyskjd.com/zh/docs/table-of-contents/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://en.lyskjd.com/zh/docs/table-of-contents/</guid>
      <description>第一章 安全注意事项
第二章 产品信息
2.1 技术规范表 2.2 产品铭牌 2.3 型号说明 2.4 产品选型规格表 2.5 键盘托盘尺寸图 第三章 安装
3.1 整机结构尺寸图 3.2 主回路端子及功能 3.3 控制回路端子及功能 3.4 控制端子及功能 第四章 面板显示与操作
4.1 显示界面介绍 4.2 端子应用接线图 第五章 功能参数表
5.1 P0组：基本参数 5.2 P1组：电机参数 5.3 P2组：矢量参数 5.4 P3组：V/F控制参数 5.5 P4组：输入端子参数 5.6 P5组：输出端子参数 5.7 P6组：启停控制参数 5.8 P7组：键盘与显示 5.9 P8组：辅助功能参数 5.10 P9组：故障与保护参数 5.11 PA组：PID功能参数 5.12 Pb组：摆频、定长和计数 5.13 Pc组：多段速指令和简易PLC 5.14 Pd组：通讯参数 5.15 PP组：功能码管理 5.16 A5组：控制优化参数 5.17 b0组：智能恒压供水参数 5.18 U0组：参数监视 第六章 行业应用宏使用说明</description>
    </item>
    <item>
      <title>第一章 安全注意事项</title>
      <link>https://en.lyskjd.com/zh/docs/safety-precautions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://en.lyskjd.com/zh/docs/safety-precautions/</guid>
      <description>手册警示标识定义 ⚡危险：表示如果违反了正确提示，将极可能会导致死亡或严重人身伤害。
⚠️警告：表示如果违反了正确提示，将可能会导致人身中等程度的伤害或轻伤，以及发生设备损坏。
❗注意：表示如果违反了正确提示，将可能会导致错误或设备不安全使用。
⚠️ 警告 ⭕ 若变频器损坏，进水或者零件缺失，则不可安装或运行。否则可能会导致设备损坏或人身伤害。
⭕ 安装、移动时请托住产品底部，不能只拿住外壳，以防砸伤或摔坏变频器。
⭕ 变频器要远离易燃易爆物体，远离热源，并安装于金属等阻燃物上。
⭕ 变频器安装在电柜或其它封闭物中时，要在柜内安装风扇或其它冷却设备、设置通风口以确保环境温度低于40℃，否则可能因为环境温度过高而损坏变频器。
⭕ 接线前确认变频器额定电压、相数和输入电源电压、相数相符合，否则可能导致火灾或人身伤害。
⭕ 交流输入电源不能接到变频器输出端子U、V、W上，否则将导致变频器损坏并且不能享受保修服务。
⭕ 不能对变频器进行耐压测试，否则将导致变频器损坏。
⭕ 变频器的主回路端子配线和控制回路配线应分开布线或垂直交叉，否则将全使控制信号受干扰。 ⭕ 主回路端子的接续电缆应使用带有绝缘套管的线鼻。
⭕ 当变频器和电机之间的电缆长度超过50米时，建议使用输出电抗器以保护变频器和电机。
⭕ 不要采用断路器来控制变频器的停止、启动，否则可能导致变频器损坏。
⭕ 因变频器使电机的运行速度从低到高的加速过程时间很短，所以在运行前请确认电机和机械设备处于允许的使用范围内，否则可能导致设备损坏。
⭕ 散热器和制动电阻温度较高，请勿触摸，否则可能引致烫伤。
⭕ 变频器出厂时预设的参数已能满足绝大部分设备运行要求，若非必要，请勿随意修改变频器参数。即使某些设备有特殊要求，也只能修改其中必要的参数。否则，可能引致设备损坏。 ⚡ 危险 ⭕ 接线必须由全格的专业电气工程人员完成，否则有可能触电或导致变频器损坏。
⭕ 确定电源处于断开状态时再开始接线，否则可能导致触电或发生火灾。
⭕ 接地端子⏚要可靠接地，否则变频器外壳有带电的危险。
⭕ 请勿触摸主回路端子，变频器主回路端子接线不要与外壳接触，否则可能导致触电。
⭕ 制动电阻的连接端子(+)、PB，请勿连接除此以外的端子，否则可能导致火灾。
⭕ 变频器接线完成并加上盖板后方可通电，严禁带电时拆卸盖板，可能可能导致触电。
⭕ 当对变频器设置了故障自动复位或停电后自动重启功能时，应预先对设备系统采取安全保护措施，否则可能导致人员伤害。
⭕ “运行/停止”按键可能因某功能设置而失效，可在变频器控制系统中安装一个独立的应急断电开关，否则可能导致人员伤害。
⭕ 变频器通电后，即使处于停机状态，变频器的端子仍带电，不可触摸，否则有触电危险。
⭕ 通电时请勿触摸变频器的端子，否则可能引致触电。
⭕ 请指定合格的电气工程人员进行维护、检查或更换部件等工作。
⭕ 断电后至少等待10分钟或者确定没有残余电压后才能进行维护和检查，否则可能引致人员伤害。
⭕ 严禁私自改造变频器，否则可能引致人员伤亡。擅自更改后的变频器将不再享受保修服务。 ❗ 注意 ⭕ PCB板上有CMOS集成电路，请勿用手触摸，否则静电可能损坏PCB板。
探索这些文档以便了解更多内容：
立即购买高性能矢量变频器 变频器使用说明书目录 变频器常见问题解答 </description>
    </item>
    <item>
      <title>保修说明</title>
      <link>https://en.lyskjd.com/zh/docs/warranty-instructions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://en.lyskjd.com/zh/docs/warranty-instructions/</guid>
      <description>感谢您使用我公司的产品，为确保您在本公司购买的产品享受优质的服务，请阅读以下条款：
标准保修期 本公司通用变频器提供标准的保修期为自出厂日起十二个月（以机身条形码的出货信息为准）。
保修范围 在保修期内，产品在正常要求使用情况下发生故障，凭着保修卡，本公司将为您免费提供产品维修。
非保修范围 产品维护不当、现场事故、自然灾害等导致的机器损坏； 未经许可对产品拆卸后再组装或改造导致的机器损坏； 序列号被更改、被去除或不正确； 买方不按照使用说明书正当使用，或人为因素导致的机器损坏。 保修期满后的服务 如果产品已超过保修期，本公司向最终使用者收取现场服务费、零件费、人工费和物流费。详细的标准请看下表：
服务内容 寄回工厂维修 现场维修 不需更换配件 人工费+往返物流费 往返差旅费+人工费 需更换配件 人工费+往返物流费+配件费 往返差旅费+人工费+配件费 差旅费：现场服务的技术人员的往返差旅费（包括车费、住宿费、工作餐费等）
配件费：更换零件的费用（包括任何的运费/管理费）
人工费：技术人员的人工费，包括维修、维护、安装和调试
物流费：故障产品从客户发货到本公司和维修/替换产品从本公司寄到客户的物流费用，包括其它衍生费用。
探索这些文档以便了解更多内容：
立即购买高性能矢量变频器 变频器使用说明书目录 变频器常见问题解答 </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
