<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chapter 7 Fault Diagnosis and Countermeasures on Linyi Senkuo Electromechanical Co. Ltd</title>
    <link>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/</link>
    <description>Recent content in Chapter 7 Fault Diagnosis and Countermeasures on Linyi Senkuo Electromechanical Co. Ltd</description>
    <image>
      <title>Linyi Senkuo Electromechanical Co. Ltd</title>
      <url>http://localhost:1313/img/mstile-150x150.png</url>
      <link>http://localhost:1313/img/mstile-150x150.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>7.1 Fault Alarms and Countermeasures</title>
      <link>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/fault-alarm-and-countermeasures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/fault-alarm-and-countermeasures/</guid>
      <description>The frequency inverter has 32 warning messages and protection functions. Once a fault occurs, the protection function is activated, the frequency inverter stops outputting, the relay contact of the frequency inverter fault operates, and the fault code is displayed on the frequency inverter display panel. Before seeking service, users can perform self-checks according to the prompts in this section, analyze the causes of the fault, and find solutions. If service is required, please contact the dealer where you purchased the frequency inverter or contact our company directly.</description>
    </item>
    <item>
      <title>7.1 故障报警及对策</title>
      <link>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/fault-alarm-and-countermeasures.zh-cn/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/fault-alarm-and-countermeasures.zh-cn/</guid>
      <description>变频器共有32项警示信息及保护功能，一旦故障发生，保护功能动作，变频器停止输出，变频器故障继电器接点动作，并在变频器显示面板上显示故障代码。用户在寻求服务之前，可以先按本节提示进行自查，分析故障原因，找出解决方法。如果需要寻求服务，与您所购变频器的代理商或直接与本公司联系。
21项警示信息中ERR22为硬件过流或过压信号，大部分情况下硬件过压故障造成ERR22报警。
序号 故障名称 故障代码 故障原因排查 故障处理对策 1 逆变单元保护 ERR01 1、变频器输出回路短路2、电机和变频器接线过长3、模块过热4、变频器内部接线松动5、主控板异常6、驱动板异常7、逆变模块异常 1、排除外围故障2、加装电抗器或输出滤波器3、检查风道是否堵塞、风扇是否正常工作并排除存在问题4、插好所有连接线5、寻求技术支持6、寻求技术支持7、寻求技术支持 2 加速过电流 ERR02 1、变频器输出回路存在接地或短路2、控制方式为矢量且没有进行参数辨识3、加速时间太短4、手动转矩提升或V/F曲线不合适5、电压偏低6、对正在旋转的电机进行启动7、加速过程中突加负载8、变频器选型偏小 1、排除外围故障2、进行电机参数辨识3、增大加速时间4、调整手动提升转矩V/F曲线5、将电压调至正常范围6、选择转速追踪启动或等电机停止后再启动7、取消突加负载8、选用功率等级更大的变频器 3 减速过电流 ERR03 1、变频器输出回路存在接地或短路2、控制方式为矢量且没有进行参数辨识长3、减速时间太短4、电压偏低5、减速过程中突加负载6、没有加装制动单元和制动电阻 1、排除外围故障2、进行电机参数辨识3、增大减速时间4、将电压调至正常范围5、取消突加负载6、加装制动单元及电阻 4 恒速过电流 ERR04 1、变频器输出回路存在接地或短路2、控制方式为矢量且没有进行参数辨识长3、电压偏低4、运行过程中是否有突加负载5、变频器选型偏小 1、排除外围故障2、进行电机参数辨识3、将电压调至正常范围4、取消突加负载5、选用功率等级更大的变频器 5 加速过电压 ERR05 1、输入电压偏高2、加速过程中存在外力拖动电机运行3、加速时间过短4、没有加装制动单元和制动电阻 1、将电压调至正常范围2、取消此外动力或加装制动电阻3、增大加速时间4、加装制动单元及电阻 6 减速过电压 ERR06 1、输入电压偏高2、减速过程中存在外力拖动电机运行3、减速时间过短4、没有加装制动单元和制动电阻 1、将电压调至正常范围2、取消此外动力或加装制动电阻3、增大减速时间4、加装制动单元及电阻 7 恒速过电压 ERR07 1、输入电压偏高2、减速过程中存在外力拖动电机运行 1、将电压调至正常范围2、取消此外动力或加装制动电阻 8 控制电源故障 ERR08 1、输入电压不在规范规定的范围内 1、将电压调至规范要求的范围内 9 欠压故障 ERR09 1、瞬时停电2、变频器输入电压不在规范要求的范围内3、母线电压不正常4、整流桥及缓冲电阻不正常5、驱动板异常6、控制板异常 1、复位故障2、调整电压到正常范围3、寻求技术支持4、寻求技术支持5、寻求技术支持6、寻求技术支持 10 变频器过载 ERR10 1、负载是否过大或发生电机堵转2、变频器选型偏小 1、减小负载并检查电机及机械情况2、选用功率等级更大的变频器 11 电机过载 ERR11 1、电机保护参数P9-01设定是否合适2、负载是否过大或发生电机堵转3、变频器选型偏小 1、正确设定此参数2、减小负载并检查电机及机械情况3、选用功率等级更大的变频器 12 输入缺相 ERR12 1、三相输入电源不正常2、驱动板异常3、防雷板异常4、主控板异常 1、检查并排除外围线路中存在的问题2、寻求技术支持3、寻求技术支持4、寻求技术支持 13 输出缺相 ERR13 1、变频器到电机的引线不正常2、电机运行时变频器三相输出不平衡3、驱动板异常4、模块异常 1、检查并排除外围线路中存在的问题2、检查电机三相绕组是否正常并排除故障3、寻求技术支持4、寻求技术支持 14 模块过热 ERR14 1、环境温度过高2、风道堵塞3、风扇损坏4、模块热敏电阻损坏5、逆变模块损坏 1、降低环境温度2、清理风扇3、更换风扇4、更换热敏电阻5、更换逆变模块 15 外部设备故障 ERR15 1、多功能端子X输入外部故障的信号2、虚拟IO功能输入外部故障的信号 1、复位运行2、复位运行 16 通讯故障 ERR16 1、上位机工作不正常2、通讯线不正常3、保留4、通讯参数PD组设置不正确 1、检查上位机连接2、检查通讯连接线3、正确设置通讯扩展卡类型4、正确设置通讯参数 17 接触器故障 ERR17 1、驱动板和电源不正常2、接触器不正常 1、更换驱动板或电源板2、更换接触器 18 电流检测故障 ERR18 1、检查霍尔器件异常2、驱动板异常 1、更换霍尔器件2、更换驱动板 19 电机调谐故障 ERR19 1、电机参数未按铭牌设置2、参数辨识过程超时 1、根据铭牌正确设定电机参数2、检查变频器到电机引线 20 EEPROM读写故障 ERR21 1、EEPROM芯片损坏 1、更换主控板 21 变频器硬件故障 ERR22 1、存在过压2、存在过流 1、按过压故障处理2、按过流故障处理 22 对地短路故障 ERR23 1、电机对地短路 1、更换电缆或电机 23 累计运行时间到达故障 ERR26 1、累计运行时间到达设定值 1、使用参数初始化功能清除记录信息 24 用户自定义故障1 ERR27 1、通过多功能端子X输入用户自定义故障1的信号2、通过虚拟IO功能输入用户自定义故障1的信号 1、复位运行2、复位运行 25 用户自定义故障2 ERR28 1、通过多功能端子X输入用户自定义故障2的信号2、通过虚拟IO功能输入用户自定义故障2的信号 1、复位运行2、复位运行 26 累计上电时间到达故障 ERR29 1、累计上电时间到达设定值 1、使用参数初始化功能清除记录信息 27 掉载故障 ERR30 1、变频器运行电流小于P9-64 1、确认负载是否脱离或P9-64、P9-65参数设置是否符合实际运行工况 28 运行时PID反馈丢失故障 ERR31 1、PID反馈小于PA-26设定值 1、检查PID反馈信号或设置PA-26为一个合适值 29 逐波限流故障 ERR40 1、负载是否过大或发生电机堵转2、变频器选型偏小 1、减小负载并检查电机及机械情况2、选用功率等级更大的变频器 30 运行时切换电机故障 ERR41 1、在变频器运行过程中通过端子更改当前电机选择 1、变频器停车后再进行电机切换操作 31 电机过温故障 ERR45 1、温度传感器接线松动2、电机温度过高 1、检测温度传感器接线并排除故障2、降低载频或采取其它散热措施对电机进行散热处理 32 初始位置错误 ERR51 1、电机参数与实际偏差太大 1、重新确认电机参数是否正确，重点关注额定电流是否设定偏小 探索这些文档以便了解更多内容：</description>
    </item>
    <item>
      <title>7.2 Common Faults and Remediation Procedures</title>
      <link>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/common-faults-and-remediation-procedures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/common-faults-and-remediation-procedures/</guid>
      <description>During the operation of the inverter, you may encounter the following faults. Please refer to the following methods for simple fault analysis:
Common Faults and Remediation Procedures for Inverters No. Fault Phenomenon Possible Causes Solutions 1 No display after power on 1. Absence or low voltage of the power supply2. Faulty switch power supply on the drive board3. Damaged rectifier bridge4. Damaged buffer resistor of the inverter5. Faulty control board, keyboard, or keyboard cable6.</description>
    </item>
    <item>
      <title>7.2 常见故障及其处理方法</title>
      <link>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/common-faults-and-remediation-procedures.zh-cn/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/common-faults-and-remediation-procedures.zh-cn/</guid>
      <description>变频器使用过程中可能会遇到下列故障情况，请参考下述方法进行简单故障分析：
变频器常见故障及其处理方法 序号 故障现象 可能原因 解决方法 1 上电无显示 1、电网电压没有或过低2、变频器驱动板上的开关电源故障3、整流桥损坏4、变频器缓冲电阻损坏5、控制板、键盘、键盘线故障6、控制板与驱动板、键盘之间连接线断 1、检查输入电源2、寻求变频器厂家服务3、检查母线电压4、寻求变频器厂家服务5、更换键盘线排线或联系变频器厂家6、寻求变频器厂家服务 2 上电重复显示[ ] 1、驱动板与控制板之间的连线接触不良2、控制板相关器件损坏3、电网电压过低4、驱动板开关电源问题 1、重新插拔主板插针排母2、寻求变频器厂家服务3、检查电网电压4、寻求变频器厂家服务 3 上电显示ERR23 1、电机或输出线对地短路2、变频器损坏 1、用摇表测量电机和输出线的绝缘2、寻求变频器厂家服务 4 上电显示正常，运行后显示[ ]并马上停 1、风扇损坏或堵转2、外围控制端子接线有短路 1、更换风扇2、排除外部短路故障3、寻求变频器厂家服务 5 频繁报ERR14(模块过热)故障 1、载频设置太高2、风扇损坏或风道堵塞3、变频器内部器件损坏（热电偶或其他） 1、降低载频（P0-15）2、更换风扇、清道风道3、寻求变频器厂家服务 6 变频器运行后电机不转动 1、电机线没接好2、变频器参数设置错误（电机参数）3、驱动板与控制板之间的连线接触不良4、驱动板故障 1、重新确认变频器与电机之间连线2、更换电机或清除机械故障3、检查并重新设置电机参数4、寻求变频器厂家服务 7 变频器频繁报过流和过压故障 1、电机参数设置不对2、加减速时间不合适3、负载波动 1、重新设置电机参数或进行电机调谐2、设置合适的加减速时间3、寻求变频器厂家服务 探索这些文档以便了解更多内容：
立即购买高性能矢量变频器 变频器使用说明书目录 变频器常见问题解答 </description>
    </item>
    <item>
      <title>第七章 故障诊断及对策</title>
      <link>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/_index.zh-cn/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/docs/fault-diagnosis-and-countermeasures/_index.zh-cn/</guid>
      <description>&lt;p&gt;探索以下文档以便了解更多内容：&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
